譚耀宗：民主派肯定延任一年喇，鄭松泰就老實

他又形容熱血公民鄭松泰率先宣佈會延任，是「老實一啲」。

屌，睇埋內文

有時真係幾肉酸

少數派真係好撚多嗲

根本就無人可以抵抗到人工連津貼二百萬既威力
都唔明係到扮乜春

人地民選入去，肉咩酸

Exac7ly

善用自己嗰臭朵啫

應該要由初選出線人決定，佢哋先係民意代表

鄭太搏真係好撚垃圾
垃圾其實冇所謂 但係垃圾得黎要扮高深
肉撚酸過所有政棍

天仙局黎
我讚成錢照袋
但唔去開會
等建制派提議改例唔出席會議就冇得做議員

另外整社會組織議政
係社區議政. 多啲市民參與

文宣組應該買蘋果版面

新建制派cctai能夠得到建制派老前輩讚許，真係光榮

共青團現身

非法議會本身就最肉酸

翻譯: 臨立會合法性就靠哂你班友啦 求下你哋好唔好 in啦

一見啲撚樣抽水就火滾